# 429 Too Many Requests

Слишком много запросов.

клиент попытался отправить слишком много запросов за короткое время, что может указывать, например, на попытку DDoS-атаки. 
Может сопровождаться заголовком Retry-After, указывающим, через какое время можно повторить запрос.
